有P 牌，可唔可以有埋扣分制？

甩P 又點，成班假膠係度留言，影響晒d 質素
建議模仿車牌，加入扣分制

扣足分就要freeze account 一段時間